var words = 
[
    {
        "question": "أَبَدًا",
        "answer": "forever",
        "pcklId": "27",
        "rootWordId": 5,
        "tlit": "abadan",
        "frequency": 28,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 8,
        "wordnum": 12,
        "arabicAyah": " خَالِدِينَ فِيهَا أَبَدًا رَضِيَ اللَّهُ عَنْهُمْ وَرَضُوا عَنْهُ",
        "rootWord": "أ ب د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أ ب د",
        "waznEnglish": "forever, ever",
        "waznTlit": "hamza bā dāl",
        "waznType": "Time adverb",
        "waznFreq": 28,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "تَأْتِيَهُمُ",
        "answer": "(there) comes to them",
        "pcklId": "263",
        "rootWordId": 12,
        "tlit": "tatiyahumu",
        "frequency": 549,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 1,
        "wordnum": 11,
        "arabicAyah": " مِنْ أَهْلِ الْكِتَابِ وَالْمُشْرِكِينَ مُنْفَكِّينَ حَتَّىٰ تَأْتِيَهُمُ الْبَيِّنَةُ",
        "rootWord": "أ ت ي",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أَتَى",
        "waznEnglish": "to come, to bring",
        "waznTlit": "atā",
        "waznType": "Verb (form I)",
        "waznFreq": 264,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "أُوتُوا",
        "answer": "were given",
        "pcklId": "533",
        "rootWordId": 12,
        "tlit": "ūtū",
        "frequency": 549,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 4,
        "wordnum": 4,
        "arabicAyah": " وَمَا تَفَرَّقَ الَّذِينَ أُوتُوا الْكِتَابَ إِلَّا مِنْ بَعْدِ مَا جَاءَتْهُمُ",
        "rootWord": "أ ت ي",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "آتَى",
        "waznEnglish": "to give",
        "waznTlit": "ātā",
        "waznType": "Verb (form IV)",
        "waznFreq": 271,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "وَيُؤْتُوا",
        "answer": "and to give",
        "pcklId": "534",
        "rootWordId": 12,
        "tlit": "wayu'tū",
        "frequency": 549,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 5,
        "wordnum": 12,
        "arabicAyah": " حُنَفَاءَ وَيُقِيمُوا الصَّلَاةَ وَيُؤْتُوا الزَّكَاةَ وَذَٰلِكَ دِينُ الْقَيِّمَةِ",
        "rootWord": "أ ت ي",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "آتَى",
        "waznEnglish": "to give",
        "waznTlit": "ātā",
        "waznType": "Verb (form IV)",
        "waznFreq": 271,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "إِلَّا",
        "answer": "until",
        "pcklId": "661",
        "rootWordId": 58,
        "tlit": "illā",
        "frequency": 663,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 4,
        "wordnum": 6,
        "arabicAyah": " وَمَا تَفَرَّقَ الَّذِينَ أُوتُوا الْكِتَابَ إِلَّا مِنْ بَعْدِ مَا جَاءَتْهُمُ الْبَيِّنَةُ",
        "rootWord": "إِلَّا",
        "rootWordType": "particle",
        "wazn": "إِلَّا",
        "waznEnglish": "except",
        "waznTlit": "illā",
        "waznType": "Particle (Particle of certainty)",
        "waznFreq": 663,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "إِلَّا",
        "answer": "except",
        "pcklId": "662",
        "rootWordId": 58,
        "tlit": "illā",
        "frequency": 663,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 5,
        "wordnum": 3,
        "arabicAyah": " وَمَا أُمِرُوا إِلَّا لِيَعْبُدُوا اللَّهَ مُخْلِصِينَ لَهُ الدِّينَ حُنَفَاءَ",
        "rootWord": "إِلَّا",
        "rootWordType": "particle",
        "wazn": "إِلَّا",
        "waznEnglish": "except",
        "waznTlit": "illā",
        "waznType": "Particle (Particle of certainty)",
        "waznFreq": 663,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الَّذِينَ",
        "answer": "those who",
        "pcklId": "1429",
        "rootWordId": 59,
        "tlit": "alladhīna",
        "frequency": 1464,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 1,
        "wordnum": 3,
        "arabicAyah": " لَمْ يَكُنِ الَّذِينَ كَفَرُوا مِنْ أَهْلِ الْكِتَابِ وَالْمُشْرِكِينَ مُنْفَكِّينَ حَتَّىٰ تَأْتِيَهُمُ الْبَيِّنَةُ",
        "rootWord": "ٱلَّذِى",
        "rootWordType": "nominal",
        "wazn": "ٱلَّذِى",
        "waznEnglish": "who, which, that",
        "waznTlit": "alladhī",
        "waznType": "Nominal (Relative pronoun)",
        "waznFreq": 1464,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الَّذِينَ",
        "answer": "those who",
        "pcklId": "1430",
        "rootWordId": 59,
        "tlit": "alladhīna",
        "frequency": 1464,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 4,
        "wordnum": 3,
        "arabicAyah": " وَمَا تَفَرَّقَ الَّذِينَ أُوتُوا الْكِتَابَ إِلَّا مِنْ بَعْدِ مَا جَاءَتْهُمُ الْبَيِّنَةُ",
        "rootWord": "ٱلَّذِى",
        "rootWordType": "nominal",
        "wazn": "ٱلَّذِى",
        "waznEnglish": "who, which, that",
        "waznTlit": "alladhī",
        "waznType": "Nominal (Relative pronoun)",
        "waznFreq": 1464,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الَّذِينَ",
        "answer": "those who",
        "pcklId": "1431",
        "rootWordId": 59,
        "tlit": "alladhīna",
        "frequency": 1464,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 6,
        "wordnum": 2,
        "arabicAyah": " إِنَّ الَّذِينَ كَفَرُوا مِنْ أَهْلِ الْكِتَابِ وَالْمُشْرِكِينَ فِي نَارِ جَهَنَّمَ",
        "rootWord": "ٱلَّذِى",
        "rootWordType": "nominal",
        "wazn": "ٱلَّذِى",
        "waznEnglish": "who, which, that",
        "waznTlit": "alladhī",
        "waznType": "Nominal (Relative pronoun)",
        "waznFreq": 1464,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الَّذِينَ",
        "answer": "those who",
        "pcklId": "1432",
        "rootWordId": 59,
        "tlit": "alladhīna",
        "frequency": 1464,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 7,
        "wordnum": 2,
        "arabicAyah": " إِنَّ الَّذِينَ آمَنُوا وَعَمِلُوا الصَّالِحَاتِ أُولَٰئِكَ هُمْ خَيْرُ الْبَرِيَّةِ",
        "rootWord": "ٱلَّذِى",
        "rootWordType": "nominal",
        "wazn": "ٱلَّذِى",
        "waznEnglish": "who, which, that",
        "waznTlit": "alladhī",
        "waznType": "Nominal (Relative pronoun)",
        "waznFreq": 1464,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "اللَّهِ",
        "answer": "Allah",
        "pcklId": "2838",
        "rootWordId": 61,
        "tlit": "l-lahi",
        "frequency": 2851,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 2,
        "wordnum": 3,
        "arabicAyah": " رَسُولٌ مِنَ اللَّهِ يَتْلُو صُحُفًا مُطَهَّرَةً",
        "rootWord": "أ ل ه",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ٱللَّه",
        "waznEnglish": "Allah",
        "waznTlit": "allah",
        "waznType": "Proper noun",
        "waznFreq": 2699,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "اللَّهَ",
        "answer": "Allah",
        "pcklId": "2839",
        "rootWordId": 61,
        "tlit": "l-laha",
        "frequency": 2851,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 5,
        "wordnum": 5,
        "arabicAyah": " وَمَا أُمِرُوا إِلَّا لِيَعْبُدُوا اللَّهَ مُخْلِصِينَ لَهُ الدِّينَ",
        "rootWord": "أ ل ه",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ٱللَّه",
        "waznEnglish": "Allah",
        "waznTlit": "allah",
        "waznType": "Proper noun",
        "waznFreq": 2699,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "اللَّهُ",
        "answer": "Allah",
        "pcklId": "2840",
        "rootWordId": 61,
        "tlit": "l-lahu",
        "frequency": 2851,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 8,
        "wordnum": 14,
        "arabicAyah": " رَضِيَ اللَّهُ عَنْهُمْ وَرَضُوا عَنْهُ ذَٰلِكَ لِمَنْ خَشِيَ رَبَّهُ",
        "rootWord": "أ ل ه",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ٱللَّه",
        "waznEnglish": "Allah",
        "waznTlit": "allah",
        "waznType": "Proper noun",
        "waznFreq": 2699,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "أُمِرُوا",
        "answer": "they were commanded",
        "pcklId": "76",
        "rootWordId": 69,
        "tlit": "umirū",
        "frequency": 248,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 5,
        "wordnum": 2,
        "arabicAyah": " وَمَا أُمِرُوا إِلَّا لِيَعْبُدُوا اللَّهَ مُخْلِصِينَ لَهُ الدِّينَ حُنَفَاءَ",
        "rootWord": "أ م ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أَمَرَ",
        "waznEnglish": "to order, to command",
        "waznTlit": "amara",
        "waznType": "Verb (form I)",
        "waznFreq": 77,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "آمَنُوا",
        "answer": "believe",
        "pcklId": "554",
        "rootWordId": 75,
        "tlit": "āmanū",
        "frequency": 879,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 7,
        "wordnum": 3,
        "arabicAyah": " إِنَّ الَّذِينَ آمَنُوا وَعَمِلُوا الصَّالِحَاتِ أُولَٰئِكَ هُمْ خَيْرُ الْبَرِيَّةِ",
        "rootWord": "أ م ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ءَامَنَ",
        "waznEnglish": "to believe",
        "waznTlit": "āmana",
        "waznType": "Verb (form IV)",
        "waznFreq": 537,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "أَهْلِ",
        "answer": "(the) People",
        "pcklId": "125",
        "rootWordId": 82,
        "tlit": "ahli",
        "frequency": 127,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 1,
        "wordnum": 6,
        "arabicAyah": " لَمْ يَكُنِ الَّذِينَ كَفَرُوا مِنْ أَهْلِ الْكِتَابِ وَالْمُشْرِكِينَ مُنْفَكِّينَ",
        "rootWord": "أ ه ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أ ه ل",
        "waznEnglish": "(the) People",
        "waznTlit": "hamza hā lām",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 127,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "أَهْلِ",
        "answer": "(the) People",
        "pcklId": "126",
        "rootWordId": 82,
        "tlit": "ahli",
        "frequency": 127,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 6,
        "wordnum": 5,
        "arabicAyah": " إِنَّ الَّذِينَ كَفَرُوا مِنْ أَهْلِ الْكِتَابِ وَالْمُشْرِكِينَ فِي نَارِ جَهَنَّمَ",
        "rootWord": "أ ه ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أ ه ل",
        "waznEnglish": "(the) People",
        "waznTlit": "hamza hā lām",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 127,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الْبَرِيَّةِ",
        "answer": "(of) the creatures",
        "pcklId": "25",
        "rootWordId": 110,
        "tlit": "l-bariyati",
        "frequency": 31,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 6,
        "wordnum": 16,
        "arabicAyah": " أُولَٰئِكَ هُمْ شَرُّ الْبَرِيَّةِ",
        "rootWord": "ب ر أ",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "بَرِيَّة",
        "waznEnglish": "We bring it into existence",
        "waznTlit": "bariyyat",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 2,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الْبَرِيَّةِ",
        "answer": "(of) the creatures",
        "pcklId": "26",
        "rootWordId": 110,
        "tlit": "l-bariyati",
        "frequency": 31,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 7,
        "wordnum": 9,
        "arabicAyah": " إِنَّ الَّذِينَ آمَنُوا وَعَمِلُوا الصَّالِحَاتِ أُولَٰئِكَ هُمْ خَيْرُ الْبَرِيَّةِ",
        "rootWord": "ب ر أ",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "بَرِيَّة",
        "waznEnglish": "We bring it into existence",
        "waznTlit": "bariyyat",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 2,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "بَعْدِ",
        "answer": "after",
        "pcklId": "142",
        "rootWordId": 139,
        "tlit": "baʿdi",
        "frequency": 235,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 4,
        "wordnum": 8,
        "arabicAyah": " وَمَا تَفَرَّقَ الَّذِينَ أُوتُوا الْكِتَابَ إِلَّا مِنْ بَعْدِ مَا جَاءَتْهُمُ الْبَيِّنَةُ",
        "rootWord": "ب ع د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "بَعْد",
        "waznEnglish": "was long",
        "waznTlit": "baʿd",
        "waznType": "Nominal (Noun)",
        "waznFreq": 199,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الْبَيِّنَةُ",
        "answer": "the clear evidence",
        "pcklId": "378",
        "rootWordId": 173,
        "tlit": "l-bayinatu",
        "frequency": 523,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 1,
        "wordnum": 12,
        "arabicAyah": " لَمْ يَكُنِ الَّذِينَ كَفَرُوا مِنْ أَهْلِ الْكِتَابِ وَالْمُشْرِكِينَ مُنْفَكِّينَ حَتَّىٰ تَأْتِيَهُمُ الْبَيِّنَةُ",
        "rootWord": "ب ي ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "بَيِّنَة",
        "waznEnglish": "to make clear",
        "waznTlit": "bayyinat",
        "waznType": "Nominal (Noun)",
        "waznFreq": 71,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الْبَيِّنَةُ",
        "answer": "(of) the clear evidence",
        "pcklId": "379",
        "rootWordId": 173,
        "tlit": "l-bayinatu",
        "frequency": 523,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 4,
        "wordnum": 11,
        "arabicAyah": " وَمَا تَفَرَّقَ الَّذِينَ أُوتُوا الْكِتَابَ إِلَّا مِنْ بَعْدِ مَا جَاءَتْهُمُ الْبَيِّنَةُ",
        "rootWord": "ب ي ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "بَيِّنَة",
        "waznEnglish": "to make clear",
        "waznTlit": "bayyinat",
        "waznType": "Nominal (Noun)",
        "waznFreq": 71,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "تَحْتِهَا",
        "answer": "underneath them",
        "pcklId": "47",
        "rootWordId": 178,
        "tlit": "taḥtihā",
        "frequency": 51,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 8,
        "wordnum": 8,
        "arabicAyah": " جَزَاؤُهُمْ عِنْدَ رَبِّهِمْ جَنَّاتُ عَدْنٍ تَجْرِي مِنْ تَحْتِهَا الْأَنْهَارُ",
        "rootWord": "ت ح ت",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ت ح ت",
        "waznEnglish": "under them",
        "waznTlit": "tā ḥā tā",
        "waznType": "Nominal (Noun)",
        "waznFreq": 51,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "يَتْلُو",
        "answer": "reciting",
        "pcklId": "60",
        "rootWordId": 188,
        "tlit": "yatlū",
        "frequency": 63,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 2,
        "wordnum": 4,
        "arabicAyah": " رَسُولٌ مِنَ اللَّهِ يَتْلُو صُحُفًا مُطَهَّرَةً",
        "rootWord": "ت ل و",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "تَلَىٰ",
        "waznEnglish": "to recite",
        "waznTlit": "talā",
        "waznType": "Verb (form I)",
        "waznFreq": 61,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "تَجْرِي",
        "answer": "flow",
        "pcklId": "56",
        "rootWordId": 242,
        "tlit": "tajrī",
        "frequency": 64,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 8,
        "wordnum": 6,
        "arabicAyah": " جَزَاؤُهُمْ عِنْدَ رَبِّهِمْ جَنَّاتُ عَدْنٍ تَجْرِي مِنْ تَحْتِهَا الْأَنْهَارُ",
        "rootWord": "ج ر ي",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "جَرَيْ",
        "waznEnglish": "to flow, to run",
        "waznTlit": "jaray",
        "waznType": "Verb (form I)",
        "waznFreq": 57,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "جَزَاؤُهُمْ",
        "answer": "Their reward",
        "pcklId": "115",
        "rootWordId": 245,
        "tlit": "jazāuhum",
        "frequency": 118,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 8,
        "wordnum": 1,
        "arabicAyah": " جَزَاؤُهُمْ عِنْدَ رَبِّهِمْ جَنَّاتُ عَدْنٍ تَجْرِي مِنْ تَحْتِهَا الْأَنْهَارُ",
        "rootWord": "ج ز ي",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "جَزَآء",
        "waznEnglish": "avail",
        "waznTlit": "jazā",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 42,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "جَنَّاتُ",
        "answer": "Gardens",
        "pcklId": "129",
        "rootWordId": 267,
        "tlit": "jannātu",
        "frequency": 201,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 8,
        "wordnum": 4,
        "arabicAyah": " جَزَاؤُهُمْ عِنْدَ رَبِّهِمْ جَنَّاتُ عَدْنٍ تَجْرِي مِنْ تَحْتِهَا الْأَنْهَارُ",
        "rootWord": "ج ن ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "جَنَّة",
        "waznEnglish": "covered",
        "waznTlit": "jannat",
        "waznType": "Nominal (Noun)",
        "waznFreq": 147,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "جَاءَتْهُمُ",
        "answer": "came (to) them",
        "pcklId": "276",
        "rootWordId": 281,
        "tlit": "jāathumu",
        "frequency": 278,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 4,
        "wordnum": 10,
        "arabicAyah": " وَمَا تَفَرَّقَ الَّذِينَ أُوتُوا الْكِتَابَ إِلَّا مِنْ بَعْدِ مَا جَاءَتْهُمُ الْبَيِّنَةُ",
        "rootWord": "ج ي أ",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ج ي أ",
        "waznEnglish": "to come",
        "waznTlit": "jīm yā hamza",
        "waznType": "Verb (form I)",
        "waznFreq": 278,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "حُنَفَاءَ",
        "answer": "upright",
        "pcklId": "11",
        "rootWordId": 360,
        "tlit": "ḥunafāa",
        "frequency": 12,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 5,
        "wordnum": 9,
        "arabicAyah": " وَمَا أُمِرُوا إِلَّا لِيَعْبُدُوا اللَّهَ مُخْلِصِينَ لَهُ الدِّينَ حُنَفَاءَ",
        "rootWord": "ح ن ف",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ح ن ف",
        "waznEnglish": "(the) upright",
        "waznTlit": "ḥā nūn fā",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 12,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "خَشِيَ",
        "answer": "feared",
        "pcklId": "39",
        "rootWordId": 410,
        "tlit": "khashiya",
        "frequency": 48,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 8,
        "wordnum": 20,
        "arabicAyah": " رَضِيَ اللَّهُ عَنْهُمْ وَرَضُوا عَنْهُ ذَٰلِكَ لِمَنْ خَشِيَ رَبَّهُ",
        "rootWord": "خ ش ي",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "خَشِىَ",
        "waznEnglish": "to fear",
        "waznTlit": "khashiya",
        "waznType": "Verb (form I)",
        "waznFreq": 40,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "خَالِدِينَ",
        "answer": "abiding eternally",
        "pcklId": "83",
        "rootWordId": 426,
        "tlit": "khālidīna",
        "frequency": 87,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 6,
        "wordnum": 11,
        "arabicAyah": " إِنَّ الَّذِينَ كَفَرُوا مِنْ أَهْلِ الْكِتَابِ وَالْمُشْرِكِينَ فِي نَارِ جَهَنَّمَ خَالِدِينَ فِيهَا",
        "rootWord": "خ ل د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "خَٰلِد",
        "waznEnglish": "and he will abide forever",
        "waznTlit": "khālid",
        "waznType": "Active participle",
        "waznFreq": 74,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "خَالِدِينَ",
        "answer": "will abide",
        "pcklId": "84",
        "rootWordId": 426,
        "tlit": "khālidīna",
        "frequency": 87,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 8,
        "wordnum": 10,
        "arabicAyah": " جَزَاؤُهُمْ عِنْدَ رَبِّهِمْ جَنَّاتُ عَدْنٍ تَجْرِي مِنْ تَحْتِهَا الْأَنْهَارُ خَالِدِينَ فِيهَا أَبَدًا",
        "rootWord": "خ ل د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "خَٰلِد",
        "waznEnglish": "and he will abide forever",
        "waznTlit": "khālid",
        "waznType": "Active participle",
        "waznFreq": 74,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "مُخْلِصِينَ",
        "answer": "(being) sincere",
        "pcklId": "21",
        "rootWordId": 427,
        "tlit": "mukh'liṣīna",
        "frequency": 31,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 5,
        "wordnum": 6,
        "arabicAyah": " وَمَا أُمِرُوا إِلَّا لِيَعْبُدُوا اللَّهَ مُخْلِصِينَ لَهُ الدِّينَ حُنَفَاءَ",
        "rootWord": "خ ل ص",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مُخْلِص",
        "waznEnglish": "they secluded themselves",
        "waznTlit": "mukh'liṣ",
        "waznType": "Active participle (form IV)",
        "waznFreq": 11,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "خَيْرُ",
        "answer": "(are the) best",
        "pcklId": "151",
        "rootWordId": 449,
        "tlit": "khayru",
        "frequency": 196,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 7,
        "wordnum": 8,
        "arabicAyah": " إِنَّ الَّذِينَ آمَنُوا وَعَمِلُوا الصَّالِحَاتِ أُولَٰئِكَ هُمْ خَيْرُ الْبَرِيَّةِ",
        "rootWord": "خ ي ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "خَيْر",
        "waznEnglish": "they select",
        "waznTlit": "khayr",
        "waznType": "Nominal (Noun)",
        "waznFreq": 178,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الدِّينَ",
        "answer": "(in) the religion",
        "pcklId": "88",
        "rootWordId": 498,
        "tlit": "l-dīna",
        "frequency": 101,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 5,
        "wordnum": 8,
        "arabicAyah": " وَمَا أُمِرُوا إِلَّا لِيَعْبُدُوا اللَّهَ مُخْلِصِينَ لَهُ الدِّينَ حُنَفَاءَ",
        "rootWord": "د ي ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "دِين",
        "waznEnglish": "they acknowledge",
        "waznTlit": "dīn",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 92,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "دِينُ",
        "answer": "(is the) religion",
        "pcklId": "89",
        "rootWordId": 498,
        "tlit": "dīnu",
        "frequency": 101,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 5,
        "wordnum": 15,
        "arabicAyah": " وَيُقِيمُوا الصَّلَاةَ وَيُؤْتُوا الزَّكَاةَ وَذَٰلِكَ دِينُ الْقَيِّمَةِ",
        "rootWord": "د ي ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "دِين",
        "waznEnglish": "they acknowledge",
        "waznTlit": "dīn",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 92,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "رَبِّهِمْ",
        "answer": "their Lord ",
        "pcklId": "964",
        "rootWordId": 524,
        "tlit": "rabbihim",
        "frequency": 980,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 8,
        "wordnum": 3,
        "arabicAyah": " جَزَاؤُهُمْ عِنْدَ رَبِّهِمْ جَنَّاتُ عَدْنٍ تَجْرِي مِنْ تَحْتِهَا الْأَنْهَارُ",
        "rootWord": "ر ب ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "رَبّ",
        "waznEnglish": "the Lord",
        "waznTlit": "rabb",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 975,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "رَبَّهُ",
        "answer": "his Lord",
        "pcklId": "965",
        "rootWordId": 524,
        "tlit": "rabbahu",
        "frequency": 980,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 8,
        "wordnum": 21,
        "arabicAyah": " رَضِيَ اللَّهُ عَنْهُمْ وَرَضُوا عَنْهُ ذَٰلِكَ لِمَنْ خَشِيَ رَبَّهُ",
        "rootWord": "ر ب ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "رَبّ",
        "waznEnglish": "the Lord",
        "waznTlit": "rabb",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 975,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "رَسُولٌ",
        "answer": "A Messenger",
        "pcklId": "471",
        "rootWordId": 555,
        "tlit": "rasūlun",
        "frequency": 513,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 2,
        "wordnum": 1,
        "arabicAyah": " رَسُولٌ مِنَ اللَّهِ يَتْلُو صُحُفًا مُطَهَّرَةً",
        "rootWord": "ر س ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "رَسُول",
        "waznEnglish": "[We] have sent you",
        "waznTlit": "rasūl",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 332,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "رَضِيَ",
        "answer": "(will be) pleased",
        "pcklId": "36",
        "rootWordId": 561,
        "tlit": "raḍiya",
        "frequency": 73,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 8,
        "wordnum": 13,
        "arabicAyah": " رَضِيَ اللَّهُ عَنْهُمْ وَرَضُوا عَنْهُ ذَٰلِكَ لِمَنْ خَشِيَ رَبَّهُ",
        "rootWord": "ر ض و",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "رَّضِىَ",
        "waznEnglish": "to be pleased",
        "waznTlit": "raḍiya",
        "waznType": "Verb (form I)",
        "waznFreq": 38,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "وَرَضُوا",
        "answer": "and they (will be) pleased",
        "pcklId": "37",
        "rootWordId": 561,
        "tlit": "waraḍū",
        "frequency": 73,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 8,
        "wordnum": 16,
        "arabicAyah": " رَضِيَ اللَّهُ عَنْهُمْ وَرَضُوا عَنْهُ ذَٰلِكَ لِمَنْ خَشِيَ رَبَّهُ",
        "rootWord": "ر ض و",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "رَّضِىَ",
        "waznEnglish": "to be pleased",
        "waznTlit": "raḍiya",
        "waznType": "Verb (form I)",
        "waznFreq": 38,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الزَّكَاةَ",
        "answer": "the zakah",
        "pcklId": "56",
        "rootWordId": 624,
        "tlit": "l-zakata",
        "frequency": 59,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 5,
        "wordnum": 13,
        "arabicAyah": " وَيُقِيمُوا الصَّلَاةَ وَيُؤْتُوا الزَّكَاةَ وَذَٰلِكَ دِينُ الْقَيِّمَةِ",
        "rootWord": "ز ك و",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "زَكَوٰة",
        "waznEnglish": "(would) have been pure",
        "waznTlit": "zakat",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 32,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "شَرُّ",
        "answer": "(are the) worst",
        "pcklId": "23",
        "rootWordId": 767,
        "tlit": "sharru",
        "frequency": 31,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 6,
        "wordnum": 15,
        "arabicAyah": " فِي نَارِ جَهَنَّمَ خَالِدِينَ فِيهَا أُولَٰئِكَ هُمْ شَرُّ الْبَرِيَّةِ",
        "rootWord": "ش ر ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "شَرّ",
        "waznEnglish": "(is) bad",
        "waznTlit": "sharr",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 30,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "وَالْمُشْرِكِينَ",
        "answer": "and the polytheists",
        "pcklId": "159",
        "rootWordId": 771,
        "tlit": "wal-mush'rikīna",
        "frequency": 168,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 1,
        "wordnum": 8,
        "arabicAyah": " لَمْ يَكُنِ الَّذِينَ كَفَرُوا مِنْ أَهْلِ الْكِتَابِ وَالْمُشْرِكِينَ مُنْفَكِّينَ حَتَّىٰ تَأْتِيَهُمُ الْبَيِّنَةُ",
        "rootWord": "ش ر ك",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مُشْرِك",
        "waznEnglish": "and be a partner",
        "waznTlit": "mush'rik",
        "waznType": "Active participle (form IV)",
        "waznFreq": 44,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "وَالْمُشْرِكِينَ",
        "answer": "and the polytheists",
        "pcklId": "160",
        "rootWordId": 771,
        "tlit": "wal-mush'rikīna",
        "frequency": 168,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 6,
        "wordnum": 7,
        "arabicAyah": " إِنَّ الَّذِينَ كَفَرُوا مِنْ أَهْلِ الْكِتَابِ وَالْمُشْرِكِينَ فِي نَارِ جَهَنَّمَ",
        "rootWord": "ش ر ك",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مُشْرِك",
        "waznEnglish": "and be a partner",
        "waznTlit": "mush'rik",
        "waznType": "Active participle (form IV)",
        "waznFreq": 44,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "صُحُفًا",
        "answer": "pages",
        "pcklId": "8",
        "rootWordId": 823,
        "tlit": "ṣuḥufan",
        "frequency": 9,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 2,
        "wordnum": 5,
        "arabicAyah": " رَسُولٌ مِنَ اللَّهِ يَتْلُو صُحُفًا مُطَهَّرَةً",
        "rootWord": "ص ح ف",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "صُحُف",
        "waznEnglish": "plates",
        "waznTlit": "ṣuḥuf",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 8,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الصَّالِحَاتِ",
        "answer": "righteous deeds",
        "pcklId": "166",
        "rootWordId": 854,
        "tlit": "l-ṣāliḥāti",
        "frequency": 180,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 7,
        "wordnum": 5,
        "arabicAyah": " إِنَّ الَّذِينَ آمَنُوا وَعَمِلُوا الصَّالِحَاتِ أُولَٰئِكَ هُمْ خَيْرُ الْبَرِيَّةِ",
        "rootWord": "ص ل ح",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "صَّٰلِحَٰت",
        "waznEnglish": "(were) righteous",
        "waznTlit": "ṣāliḥāt",
        "waznType": "Active participle",
        "waznFreq": 62,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الصَّلَاةَ",
        "answer": "the prayer",
        "pcklId": "93",
        "rootWordId": 857,
        "tlit": "l-ṣalata",
        "frequency": 99,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 5,
        "wordnum": 11,
        "arabicAyah": " مُخْلِصِينَ لَهُ الدِّينَ حُنَفَاءَ وَيُقِيمُوا الصَّلَاةَ",
        "rootWord": "ص ل و",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "صَلَوٰة",
        "waznEnglish": "praying",
        "waznTlit": "ṣalat",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 83,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "مُطَهَّرَةً",
        "answer": "purified",
        "pcklId": "28",
        "rootWordId": 928,
        "tlit": "muṭahharatan",
        "frequency": 31,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 2,
        "wordnum": 6,
        "arabicAyah": " رَسُولٌ مِنَ اللَّهِ يَتْلُو صُحُفًا مُطَهَّرَةً",
        "rootWord": "ط ه ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مُّطَهَّرَة",
        "waznEnglish": "they are cleansed",
        "waznTlit": "muṭahharat",
        "waznType": "Passive participle (form II)",
        "waznFreq": 5,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "لِيَعْبُدُوا",
        "answer": "to worship",
        "pcklId": "115",
        "rootWordId": 948,
        "tlit": "liyaʿbudū",
        "frequency": 275,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 5,
        "wordnum": 4,
        "arabicAyah": " وَمَا أُمِرُوا إِلَّا لِيَعْبُدُوا اللَّهَ مُخْلِصِينَ لَهُ الدِّينَ",
        "rootWord": "ع ب د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "عَبَدَ",
        "waznEnglish": "to worship",
        "waznTlit": "ʿabada",
        "waznType": "Verb (form I)",
        "waznFreq": 122,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "وَعَمِلُوا",
        "answer": "and do",
        "pcklId": "272",
        "rootWordId": 1022,
        "tlit": "waʿamilū",
        "frequency": 360,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 7,
        "wordnum": 4,
        "arabicAyah": " إِنَّ الَّذِينَ آمَنُوا وَعَمِلُوا الصَّالِحَاتِ أُولَٰئِكَ هُمْ خَيْرُ الْبَرِيَّةِ",
        "rootWord": "ع م ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "عَمِلَ",
        "waznEnglish": "to do, to work",
        "waznTlit": "ʿamila",
        "waznType": "Verb (form I)",
        "waznFreq": 276,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "عِنْدَ",
        "answer": "(is) with",
        "pcklId": "159",
        "rootWordId": 1028,
        "tlit": "ʿinda",
        "frequency": 201,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 8,
        "wordnum": 2,
        "arabicAyah": " جَزَاؤُهُمْ عِنْدَ رَبِّهِمْ جَنَّاتُ عَدْنٍ تَجْرِي مِنْ تَحْتِهَا الْأَنْهَارُ",
        "rootWord": "ع ن د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "عِند",
        "waznEnglish": "with",
        "waznTlit": "ʿind",
        "waznType": "Nominal (Location adverb)",
        "waznFreq": 197,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "تَفَرَّقَ",
        "answer": "became divided",
        "pcklId": "22",
        "rootWordId": 1124,
        "tlit": "tafarraqa",
        "frequency": 72,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 4,
        "wordnum": 2,
        "arabicAyah": " وَمَا تَفَرَّقَ الَّذِينَ أُوتُوا الْكِتَابَ إِلَّا مِنْ بَعْدِ مَا جَاءَتْهُمُ الْبَيِّنَةُ",
        "rootWord": "ف ر ق",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "تَفَرَّقَ",
        "waznEnglish": "to be divided",
        "waznTlit": "tafarraqa",
        "waznType": "Verb (form V)",
        "waznFreq": 8,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "مُنْفَكِّينَ",
        "answer": "to be abandoned",
        "pcklId": "1",
        "rootWordId": 1149,
        "tlit": "munfakkīna",
        "frequency": 2,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 1,
        "wordnum": 9,
        "arabicAyah": " لَمْ يَكُنِ الَّذِينَ كَفَرُوا مِنْ أَهْلِ الْكِتَابِ وَالْمُشْرِكِينَ مُنْفَكِّينَ حَتَّىٰ تَأْتِيَهُمُ الْبَيِّنَةُ",
        "rootWord": "ف ك ك",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مُنفَكِّين",
        "waznEnglish": "(It is) freeing",
        "waznTlit": "munfakkīn",
        "waznType": "Active participle (form VII)",
        "waznFreq": 1,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "وَيُقِيمُوا",
        "answer": "and to establish",
        "pcklId": "86",
        "rootWordId": 1246,
        "tlit": "wayuqīmū",
        "frequency": 660,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 5,
        "wordnum": 10,
        "arabicAyah": " وَمَا أُمِرُوا إِلَّا لِيَعْبُدُوا اللَّهَ مُخْلِصِينَ لَهُ الدِّينَ حُنَفَاءَ وَيُقِيمُوا الصَّلَاةَ وَيُؤْتُوا الزَّكَاةَ",
        "rootWord": "ق و م",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أَقَامَ",
        "waznEnglish": "to establish",
        "waznTlit": "aqāma",
        "waznType": "Verb (form IV)",
        "waznFreq": 54,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "قَيِّمَةٌ",
        "answer": "correct",
        "pcklId": "564",
        "rootWordId": 1246,
        "tlit": "qayyimatun",
        "frequency": 660,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 3,
        "wordnum": 3,
        "arabicAyah": " فِيهَا كُتُبٌ قَيِّمَةٌ",
        "rootWord": "ق و م",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "قَيِّمَة",
        "waznEnglish": "they stand (still)",
        "waznTlit": "qayyimat",
        "waznType": "Nominal (Adjective)",
        "waznFreq": 2,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الْقَيِّمَةِ",
        "answer": "the correct",
        "pcklId": "565",
        "rootWordId": 1246,
        "tlit": "l-qayimati",
        "frequency": 660,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 5,
        "wordnum": 16,
        "arabicAyah": " وَذَٰلِكَ دِينُ الْقَيِّمَةِ",
        "rootWord": "ق و م",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "قَيِّمَة",
        "waznEnglish": "they stand (still)",
        "waznTlit": "qayyimat",
        "waznType": "Nominal (Noun)",
        "waznFreq": 2,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الْكِتَابِ",
        "answer": "of the Book",
        "pcklId": "307",
        "rootWordId": 1256,
        "tlit": "l-kitābi",
        "frequency": 319,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 1,
        "wordnum": 7,
        "arabicAyah": " لَمْ يَكُنِ الَّذِينَ كَفَرُوا مِنْ أَهْلِ الْكِتَابِ وَالْمُشْرِكِينَ مُنْفَكِّينَ حَتَّىٰ تَأْتِيَهُمُ الْبَيِّنَةُ",
        "rootWord": "ك ت ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "كِتَٰب",
        "waznEnglish": "write",
        "waznTlit": "kitāb",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 260,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "كُتُبٌ",
        "answer": "(are) writings",
        "pcklId": "308",
        "rootWordId": 1256,
        "tlit": "kutubun",
        "frequency": 319,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 3,
        "wordnum": 2,
        "arabicAyah": " فِيهَا كُتُبٌ قَيِّمَةٌ",
        "rootWord": "ك ت ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "كِتَٰب",
        "waznEnglish": "write",
        "waznTlit": "kitāb",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 260,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الْكِتَابَ",
        "answer": "the Book",
        "pcklId": "309",
        "rootWordId": 1256,
        "tlit": "l-kitāba",
        "frequency": 319,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 4,
        "wordnum": 5,
        "arabicAyah": " وَمَا تَفَرَّقَ الَّذِينَ أُوتُوا الْكِتَابَ إِلَّا مِنْ بَعْدِ مَا جَاءَتْهُمُ الْبَيِّنَةُ",
        "rootWord": "ك ت ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "كِتَٰب",
        "waznEnglish": "write",
        "waznTlit": "kitāb",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 260,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الْكِتَابِ",
        "answer": "(of) the Book",
        "pcklId": "310",
        "rootWordId": 1256,
        "tlit": "l-kitābi",
        "frequency": 319,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 6,
        "wordnum": 6,
        "arabicAyah": " إِنَّ الَّذِينَ كَفَرُوا مِنْ أَهْلِ الْكِتَابِ وَالْمُشْرِكِينَ فِي نَارِ جَهَنَّمَ خَالِدِينَ فِيهَا",
        "rootWord": "ك ت ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "كِتَٰب",
        "waznEnglish": "write",
        "waznTlit": "kitāb",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 260,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "كَفَرُوا",
        "answer": "disbelieved",
        "pcklId": "287",
        "rootWordId": 1280,
        "tlit": "kafarū",
        "frequency": 525,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 1,
        "wordnum": 4,
        "arabicAyah": " لَمْ يَكُنِ الَّذِينَ كَفَرُوا مِنْ أَهْلِ الْكِتَابِ وَالْمُشْرِكِينَ مُنْفَكِّينَ",
        "rootWord": "ك ف ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "كَفَرَ",
        "waznEnglish": "to disbelieve",
        "waznTlit": "kafara",
        "waznType": "Verb (form I)",
        "waznFreq": 289,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "كَفَرُوا",
        "answer": "disbelieve",
        "pcklId": "288",
        "rootWordId": 1280,
        "tlit": "kafarū",
        "frequency": 525,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 6,
        "wordnum": 3,
        "arabicAyah": " إِنَّ الَّذِينَ كَفَرُوا مِنْ أَهْلِ الْكِتَابِ وَالْمُشْرِكِينَ فِي نَارِ جَهَنَّمَ",
        "rootWord": "ك ف ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "كَفَرَ",
        "waznEnglish": "to disbelieve",
        "waznTlit": "kafara",
        "waznType": "Verb (form I)",
        "waznFreq": 289,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "يَكُنِ",
        "answer": "were",
        "pcklId": "1353",
        "rootWordId": 1305,
        "tlit": "yakuni",
        "frequency": 1390,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 1,
        "wordnum": 2,
        "arabicAyah": " لَمْ يَكُنِ الَّذِينَ كَفَرُوا مِنْ أَهْلِ الْكِتَابِ وَالْمُشْرِكِينَ مُنْفَكِّينَ حَتَّىٰ تَأْتِيَهُمُ الْبَيِّنَةُ",
        "rootWord": "ك و ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "كَانَ",
        "waznEnglish": "to be",
        "waznTlit": "kāna",
        "waznType": "Verb (form I)",
        "waznFreq": 1358,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الْأَنْهَارُ",
        "answer": "the rivers",
        "pcklId": "112",
        "rootWordId": 1525,
        "tlit": "l-anhāru",
        "frequency": 113,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 8,
        "wordnum": 9,
        "arabicAyah": " جَزَاؤُهُمْ عِنْدَ رَبِّهِمْ جَنَّاتُ عَدْنٍ تَجْرِي مِنْ تَحْتِهَا الْأَنْهَارُ",
        "rootWord": "ن ه ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "نَهَر",
        "waznEnglish": "repel them",
        "waznTlit": "nahar",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 54,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "نَارِ",
        "answer": "(the) Fire",
        "pcklId": "141",
        "rootWordId": 1529,
        "tlit": "nāri",
        "frequency": 194,
        "surahnum": 98,
        "ayahnum": 6,
        "wordnum": 9,
        "arabicAyah": " إِنَّ الَّذِينَ كَفَرُوا مِنْ أَهْلِ الْكِتَابِ وَالْمُشْرِكِينَ فِي نَارِ جَهَنَّمَ خَالِدِينَ فِيهَا",
        "rootWord": "ن و ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "نَار",
        "waznEnglish": "a fire",
        "waznTlit": "nār",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 145,
        "hasRootWord": true
    }
]; 
export default words;